# ประกาศเพิ่มเข้าสู่IBM NVIDIA Tesla M60 GPU accelerator IBM Cloud #
เมื่อสัปดาห์ที่ผ่านมาประกาศนำเอาเข้าเป็นส่วนหนึ่งของระบบคลาวด์ของตัวเองแล้วโดยมาพร้อมกับเทคโนโลยีของระบุว่าการนำเอาเข้ามาเสริมทำให้สมรรถนะของการประมวลผลดีขึ้นกว่าเดิมโดยเฉพาะการประมวลผลที่อาศัยประโยชน์จากอย่างเช่นงานด้านกราฟิกหรือการวิเคราะห์ข้อมูลทั้งนี้เดิมมีและอยู่ในระบบคลาวด์ของตัวเองอยู่แล้วที่มา
IBM NVIDIA Tesla M60 GPU accelerator IBM Cloud NVIDIA GRID virtualization NVIDIA IBM Tesla M60 GPU GPU IBM Tesla K80 K10 GPU IBM 